<rss version="2.0"><channel><title>Blog on Hardware City</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/</link><description>Recent content in Hardware City</description><item><title>Hardware City: Session 12</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-12/</link><pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><description>Hardware City Session #12 | Green energy through open innovation Quarta-feira, 30 de janeiro de 2019, 20h30 OLI - Sistemas Sanitários, S.A.
Descrição: [PT|EN] Iniciamos o ano de 2019 em grande com a HARDWARE CITY SESSION#12. Abrimos a 4ª temporada com uma Session Internacional, dentro da indústria! É isso mesmo, o local perfeito para aprenderes sobre o desenvolvimento de um produto green energy vai ser nas instalações da OLI. Vais conhecer em primeira mão o Hydroboost, sistema inovador em todos os sentidos: conta com um sensor capacitivo e nasceu da inovação aberta!</description></item><item><title>Hardware City: Session 11</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-11/</link><pubDate>Sat, 12 May 2018 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #11 | How to ship a Hardware Product Terça-feira, 12 de junho de 2018, 20h30 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: [PT] A HARDWARE CITY SESSION#11 chegou. Nesta edição iremos abordar uma das áreas mais desafiantes para as startups que estão a comercializar um produto de hardware: como os enviar para os clientes que estão no estrangeiro sem cometer erros? Nesta sessão estarão presentes duas empresas que irão explicar tudo o que se deve fazer para exportar todo o tipo de produtos de hardware de acordo com as suas características comerciais e técnicas.</description></item><item><title>Hardware City: Session 10</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-10/</link><pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #10 | Product Development in Portugal Quarta-feira, 28 de março de 2018, 20h30 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: [PT|EN] A HARDWARE CITY SESSION#10 chegou! O mote à temática de desenvolvimento de produto vai fazer-se com oradores convidados que vão partilhar as suas experiências com a criação de produtos inovadores. Nesta sessão vamos ouvir falar dos desafios associados a criar produtos nas áreas dos desportos radicais e da gestão hídrica inteligente em casa.</description></item><item><title>Hardware City: Session 9</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-09/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate><description>Hardware City Session #9 | Product Development - Design Edition Terça-feira, 27 de fevereiro de 2018 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: [PT|EN] A terceira temporada das HARDWARE CITY SESSIONS continua! O tema da Session#9 será no âmbito de Desenvolvimento de Produto, com oradores que aliam o design à engenharia para criar produtos tecnológicos e inovadores. Mais uma vez, podem contar com o espaço de showcase e networking onde vamos contar com expositores de produtos com caraterísticas diferenciadoras, com quem vão poder contactar diretamente e conhecer as novidades dos empreendedores do nosso país.</description></item><item><title>Hardware City: Session 8</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-08/</link><pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate><description>Hardware City Session #8 | Product Development in Portugal Quarta-feira, 31 de janeiro de 2018, 20h30 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: [PT|EN] Na HARDWARE CITY vamos abrir o ano em grande com o início de uma nova temporada das nossas Sessions. A Session #8 vai ser sobre Desenvolvimento de Produto em Portugal e fizemos questão de convidar os melhores oradores para vocês! Além disso, preparámos uma exposição de produtos mega inovadores e criativos no nosso espaço de networking&hellip; com sushi e a nossa Cerveja Maldita à mistura!</description></item><item><title>Hardware City: Session 7</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-07/</link><pubDate>Tue, 28 Mar 2017 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #7 Terça-feira, 28 de março de 2017, 20h45 Centro Cultural e de Congressos
Descrição: We&rsquo;re back again and with another awesome session! This time, we wanted to do something really special, so we decided to create a panel full of women! Yeah, we know that this kind of area can be dominated by men, but we also know that even though women are not the minority, they can do it better - or at least as well as men do - don&rsquo;t kick us!</description></item><item><title>Hardware City: Session 6</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-06/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate><description>Hardware City Session #6 Quarta-feira, 22 de fevereiro de 2017, 20h45 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: HARDWARE CITY is back for yet another great year. We’re kicking off 2017 with Session #6 and let us tell you, you’re in for a treat! In this Session we will talk about the Interception between Agriculture and Technology, or AgTech. We’ve invited some of the hottest startups in Portugal to share their vision about the present and future of agriculture.</description></item><item><title>Hardware City: Session 5</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-05/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2016 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #5 Terça-feira, 12 de julho de 2016, 20h45 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: Session #5 will be all about Industry 4.0! We&rsquo;ve gathered some of the top experts in IoT, Hardware Development and Industrial optimization processes. We&rsquo;ve also prepared a great debate session and live showcases from Startups, Makers and Research entities! We hope you&rsquo;ll enjoy it.
Speakers Francisco Almada Lobo CEO @ Critical Manufacturing</description></item><item><title>Hardware City: Session 4</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-04/</link><pubDate>Tue, 31 May 2016 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #4 Terça-feira, 31 de maio de 2016, 20h45 Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: The next HARDWARE CITY SESSION edition will be held within the EUROPEAN MAKER WEEK. You can register for free here: http://events.europeanmakerweek.eu/events/view/464 We are preparing something Huge for you! This time around, the discussion will focus on the Maker Community and FabLabs. For that purpose we will be featuring 4 Great Guests explaining the concept, and talking about how to take advantage of Fablabs.</description></item><item><title>Hardware City: Session 3</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-03/</link><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #3 Quarta, 27 abril, de 2016, 21h Centro Cultural e de Congressos de Aveiro
Descrição: We are happy to announce the HARDWARE CITY Session #3! After a crowded and sometimes messy second session, we are announcing an HARDWARE CITY Session with new facilities, equipment and more prepared to receive you! We will bring to you three guests and this time, a pitch of a new product from a maker!</description></item><item><title>Hardware City: Session 2</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-02/</link><pubDate>Wed, 30 Mar 2016 00:00:00 +0100</pubDate><description>Hardware City Session #2 Quarta, 30 de março de 2016, 21h Olaria Bar Aveiro
Descrição
We are happy to announce the HARDWARE CITY Session #2! After a great kick-off, we are planning a new, even more ambitious, HARDWARE CITY Session! We went out of our way to bring you three awesome guests, that will share their experience, vision and know-how. We hope you enjoy this session! Come and be a part of the Community!</description></item><item><title>Hardware City: Session 1</title><link>https://hardwarecity.github.io/blog/session-01/</link><pubDate>Wed, 24 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate><description>Hardware City Session #1 Quarta, 24 de fevereiro de 2016, 20h30 Olá Ria Restaurante
Descrição: As Hardware City Sessions são encontros informais para discutir o processo de criação de um produto desde o seu desenvolvimento, passando pela industrialização e até à sua comercialização. Em cada Hardware City Session, convidados ligados a este setor dão o mote à discussão, com uma breve talk seguida de um momento de perguntas e respostas. O objetivo destas sessões é criar uma comunidade interessada em discutir tópico relacionados com desenvolvimento de produto, em especial ligados ao Hardware.</description></item></channel></rss>